【Twitter】要將Gphone DQ推上國際頭版！

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

推呀

梗係善用午飯時間喪Tweet 啦，無理由唔把握機會食住美國議會開會條水，講Gphone 被DQ架嘛！

推呀！

Push

推 retweet like 可以嘅再comment

入 /task3 rt and like,, reply

pushhhh